請幫手上 Quora 答問題: 請建議最佳的辦法去幫香港示威者

識英文嘅唔好懶，直接登入Quora答:

英文唔好嘅，請用中文把建議綜合起來作參考。

「整合」夢遊生存指南

thx